(中共直接出手) 環球時報總編 : 武警近在鄰旁 共軍更在咫尺

中共官媒環球時報總編輯胡錫進今天稱，連日來香港的“勇武派暴徒”不斷升級暴力，如果“暴徒”狂妄地升級挑戰，導致更為嚴重、普遍的失序和人道主義災難，“國家直接出手將是必然的”。胡錫進警告，中國武警近在鄰旁，解放軍更在咫尺。
廣告

據中央社今天報道說，胡錫進稱暴徒若狂妄升級，國家直接出手將是必然。據胡錫進12日下午2時許在微博發文稱，香港是中國的一角，“暴徒”們肆虐的地方離深圳武警部隊的最近駐地大概就幾10分鐘車程，離解放軍駐港部隊更是近在咫尺。

據胡錫進說，“一國兩制”的核心要義是維護香港的和平與繁榮，“基本法對國家通過直接干預來確保這一目標是開放的”，一切都要實事求是，國家不會有一刻忘記這一責任。胡錫進並稱，香港治理首先要由港人來實現，國家對此給予了高度授權。國家一直相信特區的局勢在現有的治理格局下不會完全失控，“如果暴徒們狂妄地升級挑戰，導致更為嚴重、普遍的失序和人道主義災難，國家直接出手將是必然的，我相信這當中不會有懸念”。

該報道指胡錫進還說，“天欲其亡，必令其狂”，香港的“暴徒”們鬧得越瘋狂，他們離“亡”越近。如果“暴徒”們“狂”得出了圈，他們出圈越遠，遭到國家力量的直接迎頭痛擊將越快。他們是絕望的，他們根本無法跳出天與法對他們命運的鎖定。

據胡錫進在文中呼籲愛國愛港的廣大香港市民，不要懼怕“暴徒”，組織起來，多想一些在這個特殊時期既有利與“暴徒”們堅決鬥爭、又能保障個人安全的辦法。“14億人民和強大的國家機器就在大家的身邊，那群暴徒們處在最後的掙紮中，我們憑什麼怕他們，應該是那些捂著臉虛張聲勢的傢夥怕我們才對”。

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

那些捂著臉虛張聲勢的傢伙

係喇係喇

講左5個月啦

拉

出左先啦

出啦出啦屌你老母
講咁撚耐
肯亮劍未

得喇知喇

快少少啦 5個月啦

快啦

又口交

好撚驚

快啦屌你老母 只係識打嘴炮

行都行到喇 仲未見人既？

火星咁遠就有

未摺完被

快，解放香港，揚州十日，唔做正契弟！

快啲出

出未呀

好似話中秋就會出動，仲有10個月先到

是撚但啦, 講到口都臭埋都未見

講緊D POPO呀嘛....我地知架啦

月圓之夜

寫俾支那人睇嘅新聞唔需要po

唔好拖 止暴制亂嘛

似deal好左棄子黎做dirty work?
如果係咁真係玩完

出喇屌你 等左好耐喇

距離10幾年路程

武警同POPO有咩分別

小心藍絲又斬人

流浮山刀手
圓月之夜
解放軍出動

美軍is watching you

得個講字，肯黎未？

嚟啦屌你老母

最撚驚你做唔撚得出！

出嚟打黑警

得個講字

半年都黎 收嗲未啊廢柴

嚟香港嚟咗五個月，打台灣打咗幾十年

好悶呀，人呢？

10月1日前係共產黨死線！

廢話連篇 下次佢講完唔好post上黎 等成5個月都唔撚過黎
拉!

又派幾架直升機尼後果自負囉dllm

摺撚完被未

快啦屌
又話10分鐘到，等左兩個月喇

夠膽就出啦 太監維尼

空軍在地府
解放軍在摺被

快啲啦得未呀

一出就香港保衛戰 2.0

出未？
半年都黎緊啦

一早入左批廣東武警啦

快啊

等你出呀 支狗

好悶, 你地垃圾行出門口先同我講

size=6]如果宜家突襲中聯辦/禮賓府會點[/size=6]

用把口行路，一味得個講，付諸行動啦傻閪?

又十分鐘呀???

等你出好耐啦 快鳩啲出

出啦快少少，你一出等睇 攬炒

好撚驚屌你老母

廢物
呢個10分鐘真係長

放番石崗軍營同九龍塘軍營啲地出黎

來啦死仆街打夠飛機味呀廢柴

亮劍未呀廢物

武警唔係一直都有？

唔得閒理鄰國啲嘴炮，拉

講咗幾個月啦

快

200個刀手

wfc

條友真係唔識嫁 day1開始就想佢地高調出老解 係得既唔洗宜家鬼鬼祟祟出

push

Quick

又想撞山

頂係咪舊文成日聽

中秋夜

每個禮拜copy & paste篇文一次?

模擬突擊香港 解放軍墜機11死

解放軍第75集團軍本月初在湖南模擬突擊香港演習，其間一架最新型的直-8G直升機墜毀。據中國人權民運信息中心昨消息指，事故導致11名解放軍死亡，其中三人為駕駛軍官，本月初才參加了十．一天安門閱兵。據信息中心統計，解放軍今年以來已至少發生三宗同類意外。中共昨未有回應。

信息中心報道，南部戰區第75集團軍「第121空中突擊旅」於本月11日進行「突擊香港」演練，被模擬為香港的是湖南漵浦縣。當日，這架直-8G直升機從廣西崇左市出發，突擊800公里外漵浦縣，結果在當晚7時許撞山墜毀，機上三名駕駛軍官及八名士兵全部死亡。
至少3宗同類意外
機上最高軍階的為溫姓中校，與機上另外兩名軍官曾參加今年十．一天安門閱兵。解放軍只有兩個空中突擊旅，一個為今次出事的「第121空中突擊旅」，兩個基地分別距港690公里及720公里；另一個為中部戰區83集團軍的空中突擊第161旅。

121旅使用的直-8G是大型運輸直升機，本月12日才於天津直升機展覽首度亮相。據軍方介紹，直-8G可搭載30名全副武裝人員飛行1,000公里，重13噸，是目前國產最大直升機。

信息中心統計，解放軍今年至少發生三宗直升機墜毀意外。今年4月26日，一架直-10直升機於河北保定閱兵訓練時墜毀；今年5月13日，一架米-17直升機在秦嶺地區墜毀，六名解放軍死亡。
中國人權民運信息中心

武警在港 共軍在港

又拉一派 打一派

佢老母個臭閪近公廁

進進日日打飛機但係射唔出

出左Call我
習曱甴

流浮山刀手到未

快啦出老解未

已經冇人想理你

快撚啲出解放軍啦

天滅中共

就係等緊你攬炒 dllm

講咁耐
肯出未

五個月了

刀手都落到山啦，班共狗呢?

導致更為嚴重、普遍的失序和人道主義災難 不就是POPO?

廣告？

快D出

知啦知啦快啲嚟啦